新義安阿喪私吞毒品遭狂斬 三刀手扮交易伏擊 送院命危

2019年01月10日

新義安阿喪私吞毒品遭狂斬
三刀手扮交易伏擊 送院命危

刀手（箭嘴示）於葵涌葵盛圍一公園內狂斬事主。讀者提供圖片

【本報訊】一名毒品小拆家，疑因出蠱惑私吞毒品遭大拆家揭發，昨凌晨有人安排刀手假扮毒品買家誘事主到葵涌一個公園進行毒品交易，確認他真有私吞毒品後，隨即向他拳打腳踢及揮刀狂斬，兇徒傷人後跳上接應私家車逃去，事主送院搶救後情況危殆。

記者：黎志偉

命危的25歲事主姓黃，有黑幫新義安背景，花名阿喪，跟隨大佬「可樂」搵食。消息稱，阿喪為毒品小拆家，早前他與人進行毒品交易時，疑將毒品落格私吞10多萬元的毒品，以為可瞞天過海，但被對方察覺，曾向他大興問罪，但阿喪否認。有人遂安排手下假扮毒品買家誘阿喪出面交易，並安排刀手在附近埋伏，再伺機施襲。其間，有人用手機攝錄下事主遇襲經過，不排除是為施襲佐證，而有關片段，其後更在古惑仔圈子瘋傳。

警員在血案現場撿獲一件血衣以及一串佛牌珠鏈。

拳打腳踢 補多四刀

現場為葵涌葵盛圍一公園，現場消息稱，昨凌晨1時許，事主攜毒品到公園，三名男子乘一輛深色福士私家車駛至後落車，其中兩人走近事主聲稱要買毒品，事主不疑取出毒品之際，第三名男子突然從後持刀向事主揮刀狂斬，與此同事，與其進行毒品交易其中一名黑衣男亦向他拳打腳踢，事主負傷轉身擬逃走，但迅速被對方追及拳腳毆打及利刀狂斬，致右手、腳部，耳及胸部中多刀受傷。據網上片段顯示，黑衣男捉住事主不停向他狂毆，其間刀手也沒閒着，待黑衣男停手後，他再向事主補多四刀，才收手轉身偕黑衣男及另一同黨跳乘福士車逃去。

事主負傷跑至對面葵盛西邨九座地下求助，一名途人發現報警，警員及救護員接報到場將事主送院救治，當時他仍清醒，並向警員稱認得其中一名兇徒，對方曾欠他數千元。警員在現場撿獲一件血衣、一串佛牌珠鏈、一個刀套及一個公文袋，內疑有少量海洛英。警方調查後，相信血案因毒品數引起，列作傷人案，由葵青警區刑事調查隊跟進。

上一則
上一則
醫委會拒訂醫生執業年齡上限

下一則
下一則
海空搜索 發現女浮屍

自己落格比人周到，已經唔岩先
重話認得其中一個
想搵警察幫手
佢真係唔記得左自己係古惑仔定啦
出返黎你估會唔會比人

大佬叫「可樂」
仲有乜嘢食物名可以改
做黑社會做到咁撚有創意

息稱，阿喪為毒品小拆家，早前他與人進行毒品交易時，疑將毒品落格私吞10多萬元的毒品，以為可瞞天過海，但被對方察覺，曾向他大興問罪，但阿喪否認。

佢答高雄會唔會無事?

IG見到D MK妹叫自己做咩奶茶 奶昔
係咪都係黑社會#touch#HUSKY

雞腳黑
排骨
生菜

黑食黑

是有啦 你的消息真靈通

冇事啦冇事啦，竇下你咋嘛

睇到都痛 連拖幾野

點解凌晨1時許先交易
唔係日頭交易先冇咁易比人發現咩
凌晨1時許 警察見你仲行緊街唔係會留意多D咩?

dinner dinner

據網上片段顯示，黑衣男捉住事主不停向他狂毆，其間刀手也沒閒着

個記者係咪寫開咸濕小說

可卡因俗稱係可樂
呢個名算係咁, 好過沙田me先

鄰居隻狗又係叫可樂
黑社會又係叫可樂

謹慎!幾時都要謹慎!講過架

新潮流係警黑合作

黑社會都有愛國的

與此同事 與此同時呀妓者

向生向太出黎講兩句丫

7喜

跟可樂哥搵食

咁都唔死？識唔撚識劈架

成個套餐出哂黎
前菜/冷盤：雞腳
Main:排骨 生菜
飲品：可樂
之前有好似叫：糖水

天行者

私吞10萬 佢都算抵死

佛袓咁廢㗎

不要分得那麼細

新技安渣架

又斬唔死

人如其號

可樂賣可樂

油麻they

有無人諗過點解有片？

因為耶穌睇住

明顯同黨係車入面拍

有人用手機攝錄下事主遇襲經過，不排除是為施襲佐證，而有關片段，其後更在古惑仔圈子瘋傳。

依家好多outside job做完都會影相send返比公司交待

互片死撚晒最好

香港警察 Hong Kong Police 在西九龍反黑 2019-01-05 相簿中新增了 5 張相片。
1月6日 01:40 ·
【打擊黑社會 • 警方絕不手軟！】

2019年01月10日
新義安阿喪私吞毒品遭狂斬
三刀手扮交易伏擊 送院命危

佢有團係咪叫百事 百事有可樂

啊sir反黑唔使你教

呢期新X安好紅下

將軍澳又劈友又燒車
之後前幾日又8條友撞車劈友
跟住今日又一單

警方調查後，相信血案因毒品數引起，列作傷人案，由葵青警區刑事調查隊跟進。

點解唔係由 反黑組 調查??
呢D涉及黑社會仇殺, 應該是反黑組 查

刑事調查隊 只係查D 濕碎偷野,爆竊之類

段片劈人嗰時有聲嘅
係特效定真聲黎

重有人撈黑原來

搵我教下佢點樣斬

可樂哥有咩問題

驗眼啦師兄

又要販毒又要戴佛牌係咩心態，係咪覺得撈偏都會有神仙庇佑?

10萬冇左條命 on9

片呢

蠱惑仔快撚啲死啦屌你老母

唔好好似細路仔咁啦
坐啦

呢D廢物條命邊值10萬

有賺啦

“頭抽”都唔錯

如果住淘大更正

叫果位巴打有咩料留返同呀蛇講

班友好唔專業 ，教訓佢既應該片手片腳，想攞佢命既就直捅入肚。
而家咁攪法隨時收入前者錢但攞左命，咁就坐成世 。

以前識個黑底既女叫VAN仔.
之後我終於知點解. 嗰班人個個都上過佢.

芬達

忌廉

百事

小混混A:邊撚到㗎你，我跟《可樂哥》
小混混B:我《忌廉哥》㗎，你老母！

柒喜

有冇原片睇下

豬頭細
雞康

夠砌一枱打邊爐

雙鷹青班塊
雞腳黑松露

啲黑社會好多年前已經好鍾意用食物名

想問下有咩衝突？

垃L圾廢青 抵比人斬

想有好運唔係去行善而係去作完惡去戴塊牌仔黎自欺欺人，你係神仙你都廢鳩事理佢啦
依家佢畀人斬咪現眼報

黑社會 窮鬼不了

佛牌保條撚咩

有幾創意
一出世就飲到大啦

係洪興標哥叫我嚟殺你嘅

耶撚之所以俾人屌係因為佢地作完惡之後祈個禱就覺得自己被赦免，然後又大條道理作惡
戴呢啲佛牌呀，養鬼仔全部同一道理

比人斬完變 啊愁

沙田我

以前報紙唔係唔可以直接講個黑社會名出黎架咩？

無古應仔去邊度搵人做野

連廣告都唔洗賣

係人都知邊到買到可樂

識得咪識得囉 使唔使又同阿蛇講呀

G持

一路都係無變過，50,60,70,80,90差佬都係黑社會嚟。

佢可能係果一班人入面
佢可能都成日出入警署

証明外判工唔多熟手，亂切亂劈。

要幫下外判工上下堂，起碼都睇下黑社會片，都有幾套講過下你所講既野

前幾日話要打擊黑社會
今日就搞壇咁野，實有排掃場

咩事咁邋遢 捽甩佢

班child登仔未睇過依套戲架啦

避風頭都唔識
就算交收都搵D下把位既去做啦

好似係得蘋果會，有排仲報到好似幫班大佬寫江湖血淚史咁日日寫

唉！你地知唔知香港d成功人士從利希慎開始，到而家幾大富豪家族，多數撈偏販毒食軟飯起家？

呢個阿喪，如果販毒順利，走私成功，又係受你地欽敬的大富豪啦！